做乜撚野又set規舉阻止前線勇武 又想好似雨革咁做糾察隊呀？

屌你咩叫兄弟爬山 各自努力。
尋晚又割又帶風向，又想阻止同路人做野？
藍絲有無覺得佢地自己人暴力然後割蓆？係無呀